# À faire

- [ ] Développer la phyisique ~3j @Eolien55, @Timinou
- [ ] Game design et musiques @Takki, @Timinou

# En train

- [ ] Terminer l'univers @Eolien55, @Takki, @Timinou, discussions externes aussi

# Fait :)

- [x] Sprites et idées pour l'alpha
